捉區議員班狗返到狗屋點面對其他狗

頭先睇live 十幾個防暴狗突然9衝出黎
以為佢地去捉咩重犯
好快有人俾十幾個防暴狗禁低
點知佢起返身之後話佢係區議員
全世界突然靜哂

咁大陣容衝去捉人
點知捉咗嗰區議員
返到狗屋實俾其他狗笑到面都黃